支那妄想自力打造EUV ASML工程師：天方夜譚

該工程師說，如果技術不革新，中國想在EUV上後來居上幾乎做不到。至於台積電，它是使用EUV的廠商，如果中國半導體代工企業都沒有EUV可用，在10年內、20年內、甚至100年內都很難超越台積電。

中共嘅結論係武統台灣

華為無理由唔知自己無可能搞得掂EUV
佢地咁講係用黎俾支那人打飛機用

中國人整晶片
同石器時代既原始人整部電視出黎有乜分別

蔡司笑而不語